lihkg app反應慢左好多

冇

又負皮啦柒頭

柒頭樓主又潛水

佢係其他post都幾活躍9up架 傻鳩教人砌機 笑撚死人

傻閪新移民唔敢駁嘴
縮左入佢老母閪度

識野 識軟飯王金句

一般人觸覺遲鈍可能察覺唔到，發POST，回POST等等反應係慢左0.25秒左右

縮返去你老母個閪到啦

你好嬲?

縮返入你老母個閪玩魅族啦軟飯王

傻仔軟飯狗

軟飯狗又係淘寶post扮大佬 縮返入你老母個閪到啦